面皮成呎厚！譚德塞：支那肺炎2千死 乞國際捐6億美金防疫

世界衛生組織（WHO）19日晚發布最新疫情報告，統計武漢肺炎在大陸已造成2006人死亡；另坦承應對疫情所需經費逾6億（約台幣180億）美元，國際目前捐助反應不佳，請求會員國支持。

報告指出，2019年冠狀病毒疾病（COVID-19）疫情至19日，全球確診達7萬5204例，其中大陸確診人數7萬4280人、死亡2006人，過去24小時分別新增1752及136例。

世衛組織秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）疫情簡報會中表示，大陸新增病例下降是好消息，但必須非常謹慎地加以解讀。現在對此次疫情做出預測為時過早。他表示，7週前大家對這種病毒還一無所知，但現在逐步增加了解，例如超過80%為輕症患者、但20%的患者患有嚴重疾病，此外患者年齡越大，死亡風險就越高。

譚德塞同時在簡報中呼籲，WHO2週前發布關於應對疫情的戰略防範和應對計劃，所需經費6億7500萬美元，呼籲全球各方捐助，迄今雖陸續有捐助方，「但反應非常緩慢，請求會員國支持，協助為衛生系統薄弱的國家做好準備」。

此外，由世衛率領國際專家小組目前正在大陸實地工作，成員包括來自美國、日本、 韓國、新加坡、德國、俄羅斯等來自流行病學、病毒學、臨床管理、疫情控制和公共衛生領域專家，將拜訪北京、廣東和四川現場考察，將進一步了解疾病嚴重程度、病毒傳染性以及大陸採取的措施。

啲人奶共因為錢
唔座地起價已經偷笑
重講損

當人on9咩

donald cut你不直
歐洲一樣會跟

個差額咪揾維尼拎

當中又可以撈一筆！

又話無乜事
咁捐嚟俾你叫雞咩
而家個個聽你講唔封關
日本韓國閪哂仲想人捐
叫支那捐囉佢咁把炮

世衛咁多年做過咩

叫大陸撥款落去囉

支支唔岀糧隻狗一定爆大鑊

究竟謊言既代價是什麼呢

為支乸化粧, 就梗係問支乸攞化粧費啦!! 咪搵埋哂D二打六科學家組隊包裝抽佣嘞. 如果真係要科研有成果, 請維尼直接面對侵侵啦, 無謂搵隻非洲扯皮條泣泣樣樣咁色誘觀眾, 扮處男賣身葬父啦, 嘔哂白泡呀!

本來想捐，但你話支拿好勁做得好好，疫情緩和，咁仲捐乜春呀！

6億美金啫……
求其捉個支那市長充公財產咪有囉

6億美金，叫東菇明通宵罰抄，問唉國唉黨嘅民建聯拎到啦。